[突發] 九龍灣不合作運動

現場人仕表示
港鐵630前不派代表接請願信
或到九龍灣站發起不合作運動

1

push

2

要人

仲有3分鐘 仲未有代表接信

可以做野 夠鐘喇

等等 你放工時間搞 , 只會搞到自己人 , 留力聽朝ok?

放工搞 咪啦 反工時間先啦屌

Pish

放工就真係純擾民，係公司財團角度真係wfc

放工真係搞到人嫁
返工就話遲返公司冇影響姐
放工 食飯 睇戲 睇醫生 睇曼城全部都影響

港鐵公關已收信！不合作運動取消

你指第二日先進行不合作運動?

推

聽日九龍塘見

多謝咁多位有出嚟嘅巴絲打
暫緩不合作運動至明早九龍塘站

聽日見